(Laptop撚)有冇高性價新機推薦

之前部機入水想換機
主要用黎文書用，少量圖像同剪片
大概5k - 7/8k左右

因為唔係好熟laptop想問下今年出既機有冇邊部推薦
上網睇過
Dell r5740
lenovo miix520

有冇巴打評價下或者推薦

等core八代普及而且有評價先啦
冇理由宜家買2C4T既七代

但係冇機用都算趕住要用 巴打有冇推薦

唔係thinkpad已經收皮

無喎
一講高性價就一定係8代core既機

Lenovo miix 520應該算係tablet，要剪片窄窄地同舊電可能兩粒鐘收皮